<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <integer-array name="logo_drawable">
        <item>@drawable/product_gluta_pancea</item>
        <item>@drawable/product_pancea_plus</item>
        <item>@drawable/product_pancea_fiber</item>
        <item>@drawable/product_pancea_coffee</item>
        <item>@drawable/product_pancea_collagen</item>
        <item>@drawable/product_white_cream</item>
        <item>@drawable/product_whitening_body</item>
    </integer-array>
    <integer-array name="image_slide">
        <item>@drawable/image_slide_one</item>
        <item>@drawable/image_slide_two</item>
        <item>@drawable/image_slide_third</item>
        <item>@drawable/image_slide_four</item>

    </integer-array>
    <string-array name="title_slide">
        <item>Pancea Plus + Pancea Fiber + Pancea Coffee</item>
        <item>Gluta Pancea + Pancea Fiber</item>
        <item>Whitening Body Lotion + Gluta Pancea</item>
        <item>Whitening Body Lotion + White Cream</item>
    </string-array>
    <string-array name="price_product_slide">
        <item>฿ 1350 / กล่อง ฟรี EMS</item>
        <item>฿ 1100 / กล่อง ฟรี EMS</item>
        <item>฿ 1000 / กล่อง ฟรี EMS</item>
        <item>฿ 700 / กล่อง ฟรี EMS</item>
    </string-array>
    <string-array name="description_product_slide">
        <item>  ชุด เปลี่ยนร่างเป็น XS ไร้ไขมัน ไร้พุงย้อย ครบสูตรขั้นสูงสุดกับการดูแลรูปร่าง เริ่มด้วยตัวควบคุมน้ำหนัก แพนเซีย พลัส ช่วยเผาพลาญไขมันและอาหารที่ทานในแต่ละมื้อ ต่อด้วย แพนเซีย ไฟเบอร์ ไขมันเก่าของเสียเก่าในลำไส้ ส่งผลให้พุงโตพุงย้อย แพนเซีย กาแฟ ลดความอยากอาหาร สบายท้อง พร้อมให้ความสดชื่น</item>
        <item>  ชุด บำรุงผิว จัดการของเสียตกค้าง ผิวพรรณไม่เปล่งปลั่ง ใบหน้าหมองคล้ำ เป็นสิว ผิวหน้าไม่สดใส ผิวแห้งขาดออร่า หรือผิวขาวแห้งกร้าน เหมาะกับผู้ที่ต้องการเสริมความมั่นใจ ผิวใสออร่าประกาย ให้ตกเป็นเป้าสายตา บำรุงลึกจากภายใน สู่ภายนอก ผิวเนียนสดใสสุขภาพดี</item>
        <item>  ชุด ฟื้นฟูผิวที่คล้ำเสีย ผิวไหม้ คล้ำเสียจากแสงแดด ครบทั้งผิวหน้าและผิวกาย ด้วยกระบวนการบำรุงผิวให้ขาวกระจ่างใสแบบเร่งด่วน ด้วยประสิทธิภาพสูงสุด ไวท์เทนนิ่ง บอดี้ โลชั่น ที่เน้นบำรุงผิวกายภายนอก และ กลูต้า แพนเซีย บำรุงผิวและเสริมสร้างจากภายใน ชุดเดียวจบครบทุกปัญหาผิว ตอบโจทย์ทั้งปัญหาผิวกาย และผิวหน้า</item>
        <item>  ชุด บำรุงผิวกาย ฟื้นฟูถึงขีดสุด เพื่อประสิทธิภาพสูงสุดกับการดูแลผิวกาย ทั้งกลางวัน และกลางคืน ที่เน้นปรับสภาพผิว ฟื้นฟูผิวเสีย แห้งกร้าน รอยดำคล้ำ หรือแม้แต่รอยจากแผล ให้ผิวดูมีน้ำมีนวล ผิวใส ออร่าวาววับ ตอบทุกคำถามของผิวสุขภาพดี</item>
    </string-array>
    <string-array name="how_to_use_product_slide">
        <item>Pancea Plus - ทาน 1-2 แคปซูล ก่อนอาหารเช้า อย่างน้อย 15 นาที คู่กับน้ำอุ่น
                Pancea Fiber - ให้ทาน Pancea Fiber 1 - 3 วันแรกก่อน จากนั้น วันที่ 4 ให้เริ่มทาน Pancea Plus ได้ ส่วน Pancea Fiber ซองที่ 4-7 ให้ทานอาทิตย์ละครั้ง
                Pancea Coffee - ทานวันละ 1 ซอง เท่านั้น ผสมน้ำ 100 มล. หรือตามต้องการ</item>
        <item>Gluta Pancea - ทานวันละ 1-2 แคปซูล ก่อนนอน
                Pancea Fiber - ให้ทาน Pancea Fiber 1 - 3 วันแรกก่อน จากนั้น วันที่ 4 ให้เริ่มทาน Gluta Pancea ได้ ส่วน Pancea Fiber ซองที่ 4-7 ให้ทานอาทิตย์ละครั้ง</item>
        <item>Gluta Pancea - ทานวันละ 1-2 แคปซูล ก่อนนอน
                Whitening Body Lotion - ทาได้บ่อยครั้งตามต้องการ สามารถทาได้ทุกสัดส่วนจนถึงลำคอ ยกเว้นใบหน้า</item>
        <item>Whitening Body Lotion - ทาได้บ่อยครั้งตามต้องการ สามารถทาได้ทุกสัดส่วนจนถึงลำคอ ยกเว้นใบหน้า
                White Cream - ทาเฉพาะกลางคืน สามารถทาได้ทุกสัดส่วนจนถึงลำคอ ยกเว้นใบหน้า</item>
    </string-array>
    <string-array name="title_place">
        <item>GLUTA PANCEA</item>
        <item>PANCEA PLUS</item>
        <item>PANCEA FIBER</item>
        <item>PANCEA COFFEE</item>
        <item>PANCEA COLLAGEN</item>
        <item>WHITE CREAM</item>
        <item>WHITENING BODY LOTION</item>
    </string-array>

    <string-array name="price_product">
        <item>฿ 650 / กล่อง ฟรี EMS</item>
        <item>฿ 650 / กล่อง ฟรี EMS</item>
        <item>฿ 450 / กล่อง ฟรี EMS</item>
        <item>฿ 250 / กล่อง ฟรี EMS</item>
        <item>฿ 650 / กล่อง ฟรี EMS</item>
        <item>฿ 350 / กล่อง ฟรี EMS</item>
        <item>฿ 350 / กล่อง ฟรี EMS</item>
    </string-array>
    <string-array name="description_product">
        <item>  สารสกัดจากวิตามินผลไม้แท้ อาหารเสริมเพื่อผิวขาว กลูต้า แพนเซีย ด้วยสารสกัดกลูต้า และวิตามินบำรุงผิวรวม 19 ชนิด ครบเน้นปรับผิวขาว ลดสิว ลดรอยดำ ความกร้านของผิวที่ถูกทำร้ายจากแสงแดด ฟื้นฟูผิวเร่งด่วน จากรอยสิว แผลสิว ปรับใบหน้าให้ไม่โทรม เปล่งปลั่ง ผิวแน่นเนียนขึ้น ให้มีออร่าประกาย ทั่วทั้งผิวหน้าและผิวกาย </item>
        <item>  อาหารเสริมลดน้ำหนัก สารสกัดจากธรรมชาติ อาหารเสริม ลดน้ำหนัก ใช้ได้แม้คนลดยาก ทานตัวไหนก็ไม่เห็นผล เน้นลดไขมันสะสม พุงยุบ ไขมันส่วนเกิน ตามร่างกายทั้ง แขน ขา คอ และรอบเอว สร้างมวลกล้ามเนื้อ เพิ่มการเผาผลาญไขมัน ช่วยควบคุมน้ำหนัก ลดความอยากอาหารเกินควร บนพื้นฐานของความปลอดภัยและสุขภาพดี ส่วนประกอบล้วนมาจากธรรมชาติ </item>
        <item>  ขจัดของเสีย ไขมันตกค้าง อาหารเสริม ดีท็อกซ์ ล้างไขมันสะสม สิ่งตกค้าง และของเสียในร่างกาย ทำความสะอาดลำไส้ ส่งผลให้ พุงยุบลง ผิวพรรณดีขึ้น สว่างเปล่งปลั่ง ใบหน้าสดใส ขับถ่ายดีขึ้น เพื่อให้พร้อมรับสารอาหารที่มีประโยชน์ พร้อมมีสุขภาพที่ดี ปรับสมดุลลำไส้และระบบขับถ่าย </item>
        <item>  กาแฟควบคุมน้ำหนัก ปรุงสำเร็จ ชนิดผง สูตรเข้มข้น หอมกรุ่น อร่อย กาแฟควบคุมน้ำหนัก รับประทานความหอม อร่อย ทานง่าย ความพิเศษของ Pancea Coffee เสริมด้วยคุณประโยชน์ที่ดีต่อสุขภาพและผิวพรรณ ร่างกายเปล่งปลั่ง สดชื่น ลดความอยากอาหาร เร่งการเผาผลาญ ลดการสะสมไขมันได้เป็นอย่างดี เหมาะสำหรับผู้ที่ชื่นชอบการดื่ม กาแฟ และต้องการควบคุมน้ำหนัก และผิวพรรณเปล่งปลั่ง</item>
        <item>  ฟื้นฟูความอ่อนเยาว์ผิว ปัญหาผิว ยิ่งอายุมากขึ้น ร่างกายยิ่งโรยราตามวัย ความเสื่อมโทรมยิ่งเพิ่มขึ้นทุกวัน คอลลาเจน นำเข้าจากประเทศญี่ปุ่น คุณภาพสูง ที่มอบความเยาว์ให้กับผิวพรรณ บอกลาความเหี่ยวย่น หมองคล้ำ แม้กระทั่งปัญหารอยตีนกา ฝ้า กระ จุดด่างดำ ขอบตาหมองคล้ำ *ใบหน้าโทรม ไม่สดใส เนื่องจากนอนน้อย </item>
        <item>  ครีมมาสก์ ไวท์ครีม บำรุงผิวขณะนอนหลับ ครีมมาสก์เข้มข้น สูตรใหม่ เพิ่มสารสกัดจากสเต็มเซลล์ของ รก ดอกกุหลาบสายพันธุ์ Rosa Damascena หรือที่เรียกว่า Damask Rose เน้นทาบำรุงผิวทุกคืนก่อนนอน ฟื้นฟูผิวขณะนอนหลับ ช่วยลดจุดด่างดำ รอยแผล และปรับผิวขาวเร่งด่วน กระตุ้นคอลลาเจนใต้ผิวหนัง ผิวกายจะค่อยๆ ปรับความใส สว่าง ขาวขึ้นอย่างต่อเนื่อง </item>
        <item>  โลชั่นไวท์ บำรุงผิวกาย ระหว่างวัน อุดมไปด้วยสารสกัดหลักจากมะเขือเทศดำ สตรอว์เบอร์รี่ขาว และสารสกัดอันทรงคุณค่าอีกหลายชนิด ช่วยให้ผิวแลดูสดใส เรียบเนียน ปรับผิวพรรณให้ขาวเปล่งปลั่ง กระจ่างใสแบบมีออร่า ช่วยกักเก็บความชุ่มชื่นให้กับผิว เน้นให้ผิวกระจ่างใสอย่างเป็นธรรมชาติ เสริมด้วย SPF PA+++ </item>
    </string-array>
    <string-array name="how_to_use_product">
        <item>ทาน 1–2 แคปซูล ก่อนนอน หรือ ตอนท้องว่าง คู่กับน้ำอุ่น หากทานร่วมกับ Pancea Plus ให้ทาน Gluta Pancea ก่อนนอนเท่านั้น</item>
        <item>ทาน 1–2 แคปซูล ช่วงเช้าก่อนอาหาร อย่างน้อย 15 นาที คู่กับน้ำอุ่น</item>
        <item>ทานวันละ 1 ซอง ผสมน้ำ 150 มล. หรือตามต้องการ</item>
        <item>ทานวันละ 1 ซอง เท่านั้น ผสมน้ำ 100 มล. หรือตามต้องการ</item>
        <item>ทานวันละ 1 ซอง ผสมน้ำ 150 มล. หรือตามต้องการ</item>
        <item>ทาเฉพาะกลางคืน สามารถทาได้ทุกสัดส่วนจนถึงลำคอ ยกเว้นใบหน้า</item>
        <item>ทาได้บ่อยครั้งตามต้องการ สามารถทาได้ทุกสัดส่วนจนถึงลำคอ ยกเว้นใบหน้า</item>
    </string-array>
</resources>